{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2310375",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 카고 조거 팬츠 [미디엄 인디고] DENIM CARGO JOGGER PANTS [MEDIUM INDIGO]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツは余裕のあるレギュラーフィットのデニムカーゴジョガーパンツです。 この製品は1%のポリウレタンが含まれた生地で製作され伸縮性に優れ自由な活動性を保障します。 また、12ozの重量と適度な厚さで四季を通じて活用でき、着用者の習慣や生活パターンに応じて自然に体に合わせて慣らされます。 この製品は全体的なバイオストーンウォッシング作業で自然な質感とカラーを表現し、腰にはエラスティックバンドとストリングを利用して快適な着心地とサイズ調節の利便性を提供します。 また、ウエストストリングはコーティング加工と金属チップで仕上げられ、完成度を高めました。 側面のアウトポケットはプリーツディテールと余裕分を与えて収納性を高め、フラップを適用して安全な収納が可能です。 足首にはエラスティックバンドが挿入され、裾が締め付けられるジョガーパンツスタイルにデザインされています。 この製品はトレンディなフィット感と一年中でも無理なく着用できる生地で、様々なカジュアルルックに活用しやすい製品です。 また、この商品は29歳から39歳までの男性の間で人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは余裕のあるレギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材には何が含まれていますか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材には1%のポリウレタンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの重さはどのくらいですか？",
            "answer": "このデニムパンツの重さは12ozです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このデニムパンツは四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツは自由な活動性を保障し、体に合わせて慣らされる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのウエストはどのように調節できますか？",
            "answer": "このデニムパンツのウエストはエラスティックバンドとストリングを利用して調節できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの側面のポケットにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツの側面のポケットにはプリーツディテールがあり、収納性を高めることができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはジョガーパンツスタイルですか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは足首にエラスティックバンドが挿入されており、ジョガーパンツスタイルです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなコーディネートに活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツはトレンディなフィット感とカジュアルなデザインで、様々なカジュアルルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは29歳から39歳までの男性の間で人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 442
    }
}